長洲陸沉日！！！

你班仆街香港人咪撚入黎啦，屌我落街食早餐都行唔到

比錢你洗仲想點

其實一到佛誕入長洲香港人同蝗蟲係無分別

洗你老尾，唔撚稀罕

垃圾

Molamola

成班垃圾食魚蛋

年年都睇到依啲post

要不是香港人 長州早就完蛋了